從不喜歡孤單一個，可惜偏偏孤獨一個

近期好似發現連科學都解釋唔到既野。明明個樣好正常，但都係溝唔到女。明明個樣好唔正常，但都溝到個靚女。明明個人好肥，但溝到個索女。明明無女朋友，都成日比人覺得有女朋友。

四隻字:不要再說

要有錢